港台唔做頭條新聞？咪我哋嚟囉

「恭喜大帥，賀喜大帥呀，果個污衊三萬衙差嘅電視節目終於執笠，做多幾集就收工大吉架喇。」

「係就係可喜可賀嘅，話哂全個香江大嗱嗱有成三千幾人投訴架嘛。」

「係呀係呀，投訴嘅人數遠比琼子嘅得票高好多添。真係絕對冇討論嘅空間，呢個節目只有弊而冇利架。之但係。。。」

「但係咩呀小豪子公公？」

「太后擔心個電視節目執笠個代價仲大過俾佢繼續做落去喎。」

「此話何解呢？」

「你睇吓個公園，繼續做就54億，但係阿公子話執咗佢要成100億喎。」

「哼，咁你就要叫太后自己諗吓究竟錢重要，定係我哋三萬個衙差重要啲喇。」

「大帥息怒大帥息怒呀，太后唔係咁嘅意思呀。太后仲話好樂於接受大帥你嘅指正架，如果因此引起誤會，太后係表示歉意嘅。更何況果少少錢，三跑淨係填海超支都80億啦」

「小豪子公公，呢句嘢邊個講架？」

「應該係太后講，今次一定一定唔關啲外國名人事。」

你話卑職擦鞋我都要講架嘞，以後冇得睇頭條新聞點算好呢？

Push

留名

有聲

chapman to 幫唔幫到手?
佢late show個page都第一時間share RTHK節目

係囉，不如佢個台做埋製作啦

應該會有版權問題？
可能唔俾賣個版權添

如果阿澤幫拖，理得佢個名叫咩都得啦。
個餡一樣，叫「為何深夜總是餓」都得架

梁家榮話版權可以任何人都可以買

咪係 王喜自己都拍緊片啦 版咩櫂
無人叫你一定要叫返"頭條新聞"
好似100毛咁改少少名 明串鳩你都仲得
叫"吾係頭條新聞"又得
杜生本身又有晒拍攝crew 真係希望可以成事

推到阿澤見到

每集成本幾多錢先
請晒佢地每星期做都玩得過
相信大把渠道比佢地做

希望大家做好twitter文宣
各國tweet RT

香港已經無新聞自由

借位推個神channel: China Uncensored

個人覺得係外國版頭條新聞
講好多支共衰野一針見血 又quote埋news去講
多數幽默抵死易入口 有時就認真專訪
twitter線我都成日推佢地D片比外國人睇
佢地之前仲有飛黎香港cover HK protest

佢地仲有個channel叫America Uncovered
算係幾持平 屌支共之外 會講美國本土問題

如果唔做播歌，淨係小劇場嘅話，應該唔會太貴啩？

但港台啲配樂真喺好勁
聽勁多歌

【19:35 更新報道，港台澄清本季餘下三集《頭條新聞》將繼續播放，暫停製作來季《頭條新聞》】

【21:10 更新報道，港台證實本季餘下五集《頭條新聞》將繼續播放，經檢討後來季會繼續製作《頭條新聞》】

歡迎收睇 驚~訊~
我係你地嘅主持人 Chong Yong Yi 忠勇毅呀

民間頭條

編劇你做乜上黎劇透

樓主有聲